白警請入

大家都相信係仲有白警，而亦見到有白警出委任證反對警黑

好好用你地既委任證，話俾大家知你係白警

今日起，所有白警，拎你地既委任證出黎！

黑警唔會敢拎委任證
拎左委任證出黎，做仆街野大家會睇到

放委任證出黎，大家都會明白，大家斯文！

支持白警斯文執行任務

五大訴求
不撤不散

push

Pish

一齊推兩頁，睇下大家支唔支持

而家黑警當度呀, 白警企出黎咪等於送頭.

應該會比人杯

唔企出黎，就算唔黑都同撐黑一樣

委任證咋喎，已經明佢地難做，無叫請假，罷工啦喎

做足份內事咋喎

真呀 果日城大民主女神比人搞
有啲差佬係好合作比委任證大家睇
特別係佢地個高級督察，一開波入黎就比人睇左證先
呢幾日得閒啲就寫番封信表揚佢

支持白警

請大家唔好見警就亂屌

白警應該仲係佔大多數

白警，顯示你地既良心

唔好太高調，師兄。裡面好多閪人。
支持跟足程序！

見委任證如見白警！

做返人
唔出得面都請你地hea做hea打
hea冇人會屌你

前線亦都會見到委任證，大家斯文

大家我行前，你退後，大件事就撤。斯文斯文

大家香港人，都係愛呢個地方

請與濫權切割

Push

白警請企出黎支持成立獨立委員會
相信支持你地的民眾會理解
D藍絲黑警唔好理佢地